香港icloud有簡體字

有冇巴打發現icloud設定嗰度， 有幾個簡體字。

其實apple真係好撚賤
用中文新買部機 一開機已經好多殘體
登入icloud 個confirmation 又一堆殘體
唔好同我講用英文解決咗個問題
只係自欺欺人

中國貴州icloud

佢自己香港個Genius Bar網頁都係啦
尋晚諗住去book見到一大堆殘體都唔開胃

搞到我有d驚個icloud轉左去雲上貴州

今年先開始有真正香港版翻譯

將就下啦

由詞彙到字體，全世界各大公司，國家都不斷陰啲陰啲咁抹殺緊廣東話同正體中文

係咪ios11先咁

依度?我10.3.3

我全部機都用英文 硬係two factor authentication 彈殘體字

果下見到真係想嘔

我更新到11.3，唔知關唔關事
依家零零舍舍有幾粒殘體字，搞到我依個強迫症患者好唔舒服，有冇巴打遇到同樣問題？

11.3係殘體

仲話ios安全
上曬貴州啦

On9少陣
升上11.3就變成咁

又嚟殘體字

除此之前仲可以有咩原因

好明顯係用家問題，icloud都去咗貴州就知咩事啦

雲上貴州

都係用家問題

係咪activate或者開apple id果下用左中文？

啲連登白痴仔咪依舊一路反共一路用iPhone
哂鳩氣喇

用家問題

咁真係用家問題喎
去語言到揀返繁體香港啦

試下揀繁體香港

我一直用繁體香港
係iOS11.3先變簡體

屌你老母apple

爬下文唔好on9啦
11.3就變咗係咁

滿意未啊，成日覺得Apple永遠是對的

咁你又用
係連燈，用apple 野個唔俾屌apple

果兩粒簡體字你都話睇唔順眼，你就唔好鬼用CMHK 啦
用李家d台都好過真接課俾CMHK

明顯更新左11之後問題，不嬲用開繁體，手機所有字都係繁體，唯獨是iCloud設定嗰度有兩粒簡體字

係iOS 11.3 烈士區已經有人Post咗
我唔識得係手機share 個個post
我搵比你

個Post #365

#356

屌岩先上左11.3見到變撚左

大陸

共享中國人榮耀

TC條友上到大陸成隻狗咁，
你地就預撚左會咁啦

依家仲有冇得查自己iCloud 係咪送咗去貴州，之前聽到消息直接停用哂所有服務

你部機得8gb 咁盞鬼嘅

係D字體呢兩年有時望住覺得怪怪地
上網查下結果個字體真係轉左

因為個班員工，都係支那人。

暗示香港版icloub都已經連上左雲貴中國? 祖國萬歲

佢备同備都識，屌Apple老母